美股認真討論區 DCCXLI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

尋日係ib set左15蚊
頭先一開10蚊幫我入左

THIS?

BETZ係唔係一日有賭仔都會升落去

無力pltr
好似會破發咁

11蚊妹緊

PLTR冇力

PLTR酒牙

U跌到day low

好彩無落賭場 有安樂教訓

目標價80

見佢好似爆唔到上去咁

PLTR 10.6入 11.3走左

靚

Aapl今日好撚生性

佢2點前過到12蚊嘅我攬住SQQQ過世又點話

PLTR

PLTR USD$10.89

同mstf合作 好似係

pltr無大戶落場炒

SET 86差少少入左

但係msft 升得少少

大家好
侵侵輸咁快消化完

解禁日要錢唔要貨

11.23酒仙

pltr好似支牛仲未買到

隻PLTR比人玩個零鐘就完場 想點

87入左啲

U幾時跌返落78

10分鐘都完場啦....

咪再燈U, 未想入住

走牙

冷靜機制

pltr 入少少過世

有US GOV CONTRACT邊有得輸

我想加倉

Aapl 117

音樂椅已停 股東list出爐

但始終仲蝕緊錢 同埋負債幾高下 要長渣都唔會宜家入

之前日日笑佢落100 而家反彈

P巴 102 散水棍

80接棒

80.01接定先

85鑽石能量底

準備入貨

粟巴做火炬手未

AAPL 就快可以番118家鄉了

龍撚到仆晒街

2點準時轟上去

沖左個涼突然就爆左上去

穩了

今晚聯儲局好波！

今日都dh收就爽

有咩新聞?

Money Printer Go Brrrr
勿認真

冇消息就係好消息

Tan龍到

U做特價，岩岩加左

85先入

今日咁龍
契媽Ｍ到

唔知仲有冇得跌呢

止蝕
傻哈哈

SH哈哈哈

尋晚好似有傻散100樓上先入架

太陽能股點解狂升

契媽點解今晚咁廢既

再跌再加

95入咗 跌多啲入

差唔多8％已經夠吸引

如果佢選唔到咪暴跌

咁都起碼玩到大選完

You've got the point

Tsla壓得咁辛苦做乜？

等緊Panic sell

極大棍

呢棍乜料

終於上返水面

咩下個量大到

酒呀！！！

終於跳水

又黎多下

跳水了

有乜news?

搞咩一條直線咁落

插到傻

Tsla 正一 靈車黎

跳水

扯旗都要抖下氣
大芋話3半先扯棍勁嘅

直落

撳錯制呀？

講咩黎？

連登大船 U

棍落棍上

Whatttt

認真P巴 102做出黎散水棍真靚一出無咗十幾 /%

畫logo

83 等緊

應該要聽晚

屌，個trailing stop 岩岩set完就trigger 左

係咪邊條仆街亂講野

tsm生性d 食完黎浸，下次大調整 要坐msft

等下

一下打穿

唔好升咁急啦 d少年股神又黎啦

又邊個亂講野

等82

大上大落月。

好

U.S. SENATE REPUBLICAN LEADER MCCONNELL SAYS REPUBLICANS AND DEMOCRATS ARE FAR APART ON CORONAVIRUS RELIEF

究竟呢棍跌乜？

除左契媽漏m之外其他都無咩事仲係綠燈

同船

即刻又補返上回位果下嬲

個勢又比啲AI破左

仲插緊

個個都想接平貨，咁仲點會跌

突然整條棍撚人

契媽我知錯啦

Aapl dh完瀨屎

好硬，冇跟大盤跌，87鐵底

原來唔經唔覺xom都就落到肺炎價

仲要升多幾毫俾你哋

我唔急 83

78

成晚打回原形

今晚會唔會轉燈

早d訓好過，del app

好痴線 過山車咁

TSAL同AAPL都未

SQQQ都返唔到老家

唉 amazon好軟

buy the news, sell the facts

插撚到仆晒街
玩完

SQ點解又撚狗
插到

ZM

ARKK跟跌唔跟升

等睇直插冇水花

仲等咩
開app有直播

真係仆街市嚟
盤前撚淡友
盤中撚龍友

其實跌乜春？

跌阻力

呢隻野撚狗出曬名

都唔使咁大力呀

灰鳩咗

撚狗市繼續撚狗

U day low
VIX/VXN開始升

帽事啦，大驚小怪

震住咁升先可以長升長有

跌到想沽個時就係加貨時機

又硬起來

個勢咁快就返黎

Pltr散場

一幻二

呢下震到以為有d咩突發news

大把股可以升仲震緊倉 感覺上呢個星期都會繼續升

Moderna chief says its vaccine won’t be ready before US election

45分鐘前出

條relief pass唔到算唔算news
係人都知既結果

好久無見了

PENN 個過山車 一浪低過一浪 屌佢老母

咁都跌得落，呃貨呃到咁

逃生門今日關閉

又滅世

PLTR返返去10

不要怕不要怕，走酒牙

震到hihi 屌

set返7蚊入應該ok

又插

Ptlr 要破咯

PLTR 火炬手集結區係邊

安全部門消息人士稱，數枚火箭彈落入美軍在伊拉克埃爾比勒駐紮的軍事基地附近。

棍上棍落 癲

同一單野三個鐘打三下
well done algo

滴滴尿咁收市

失守直插

Tsla ZM都仲好穩 應該係FAANG中伏

今日tsla竟然最穩陣

今日堆small/mid cap食哂屎

Amazon 同Facebook 食哂屎

打到FB變紅

轉撚硬燈

QQQ一直都係Algo既玩具

契媽K同G瘋狂漏m

TSLA好硬

果果棍落

點解個刺激法案可以咁耐都通過唔到

SPY 準備轉燈

個倉轉埋紅燈

張QQQ put都保唔住個屎眼

freefall啦

今日龍軍同淡友都比人撚

準備-1%

SQQQ價投

U 散水

快d收巿

u 86

賺1千變負3百

期貨係咁沽 痴線

準備轉燈

真係free fall日

85

撚狗市

戇撚鳩

係咪打仗

咁大支上影線 玩撚完

瘋了瘋了

small cap 止賺潮

轉TSLA

有賺個批，個個沖出黎止賺

all jump

完全無力彈

期指盤中巨量走貨早知跟住走少少

應否sqqq過夜

U咩事？ 契媽走左？

仲SH緊?

P巴 其實你係咪打莊， 香港支部

真心準

女人鐘意扭屎忽花

TSM過唔過夜好

今日上面成堆蟹貨

咁大棍打落黎 加埋個市情緒，之前咁多平買咗，一定止賺

78見

SQQQ 過唔過夜?

越調越低

睇完NETFLIX 集DIRTY MONEY後 個市咩市又墜機

想講tsm 同U 成交量相比之前細

60

早晨F巴

tsm都驚
反正佢升又係妹跌都係妹

原來已經85

83 執返之前買咗個100 股先

70接貨

係咁
唔set好exit plan既後果

姐係又特價

本身想86.5入 好在見唔對路cancel左張單

Pltr滅世 5蚊見

7蚊叫我

之前79 咁多人接

一講TSLA好硬就跌比你睇

新浪科技引用 TechWeb 報導，據外媒消息，台積電的 3 奈米製程正在依計畫推進，將在 2021 年試產，2022 年大規模投產。而雖然台積電 3 奈米還未投產，但據外媒指出，台積電 3 奈米製程準備了四波產能，其中首波產能中的大部分將留給大客戶蘋果；據最新消息指出，台積電 3 奈米後三波產能則將被高通、英特爾、賽靈思、Nvidia、AMD 等廠商預訂。

據外媒之前曾提及台積電 3 奈米製程產能，在大規模投產之後，台積電設定的產能是每月 5.5 萬片晶圓，隨後逐步提升，在 2023 年提高到每月 10 萬片晶圓。

在最近兩季的財報分析師電話會議上，台積電 CEO 魏哲家都曾談到 3 奈米製程，他透露與 5 奈米相比，3 奈米將使晶片的電晶體密度提升 70%，速度提升 10~15%，效能提升 25~30%。但在這兩次的財報分析師電話會議上及其他的重要活動上，台積電均未透露 3 奈米製程是否會有第二代，台積電的 7 奈米有兩代，而 2020 年投產的 5 奈米，也將研發第二代。

太大棍

又跌

U 真熔

tsm 比個市L 夾唔上

收盤大棍拉上super啦不如

大棍落就有

比個市拖累咗成個月

飛巴執左幾多貨

仲唔訓

百忍成金 。

下次大跌市坐msft

好慶幸無買

好在呢兩日減咗孖

TSLA典下典下咁

未執 本身海量SP

等收市睇下 ， 執返100 股C朗先

估計今晚唔會變跌

pltr

反而nvda呢兩日食左春藥

呢兩個月都大波波嫁啦。

大家搵覺得啱價長渣先好入。

廢左成個月

特價時段

磨完就上 晶片都係咁

大波波

等下先唔急

又洗完一次盤

U 要錢唔要貨咁。

你唔平 我唔入

尾市拉高，聽日繼續跌

彈夠了 睇嚟又要捱多棍到收市

醒左瞓唔到 起身睇個市仲係無郁過咁

一日行左咁多野

啱啱加左tsla

果果呢

你就好
今晚啲profit少左80%

Tsla有citi加持後好撚勁

拉返上去啦，支針肉酸到

高追左U? 定snow

SPI又做咩事

炒股唔炒市
何況我覺得個市唔係好似之前咁弱

85 蚊鐡底

無高追過 純係契媽今日m到

唉，聽日終於有工返，但知一定份工好濕鳩訓唔著

條上影線咁長冇乜好運行
睇下呢十分鐘拉得幾多

冇事喇

打算長揸而家入一注點睇？
79蚊本身有貨

走寶了

係咁拉番上去

長渣 應該無問題

沒事兒

是日市況：

拉勁撚多

spi

Dow j 都揪高返

5.4 配股

撚狗撚到

納一個鐘抽左一舊

解禁日呢個成交量算少....

唔知仲有無得落

有啦

Super

BA兩日升10%

11200 ？

我唔急海量SP

配股 仲係賭局既rap

tsm 要生性陰D陰D升

TSLA應該430收

ddog 咁勁既

今晚袁總470好硬

納期成日棍插 amazon跟跌唔跟升咁濟

Chok到

又收市棍跌

收市仲棍插

最尾幾分鐘

過山車

民主黨真係麻撚煩

麥當勞

擺明今日托住，聽日先跌

聽日熔斷

Spi 一隻

佢反共，買咗200支持吓。

"Our leadership believes that working with the Chinese communist party is inconsistent with our culture and mission," the filing says. "We do not consider any sales opportunities with the Chinese communist party, do not host our platforms in China, and impose limitations on access to our platforms in China in order to protect our intellectual property, to promote respect for and defend privacy and civil liberties protections, and to promote data security."

大陸佬

唉好後悔入左se依隻閪野
Sq跌還跌 會識爆

SQ 好野黎 呢隻真心

一部份長渣

手痕就一小部份炒下

U個跌法似層相識
形住形住走BigC條線
仆街了

逃生門 要關了

出面咁大波
個倉頂到
冇事

今日有試過升2%架

訓醒又唔見左一半profit

單春石由盤前GEL定前自己今日+$0 PROFIT倉又跑贏大市
去到開市爆升即刻摙住自己粒單春忍唔住PANIC BUY
收市棍落PANIC SELL 望番自己張傻石譜感嘆 果然TSM只值$50

吓佢又panic buy左？

巴打你都跟得石巴好貼

合理懷疑因愛成恨

其實兩幅圖咪差唔多
唔駛咁緊張

除左天災打仗
TSM 點可能跌 $30

應該直頭落咗石巴響追蹤名單
fans 嚟

隻U開市溶到收市
P巴幾時先肯放

今日入左好多貨

The September Jobs Report Could Be Pretty Good. Here’s What to Watch.

102都摸得中 好嘢
咁就15%

日日都係呢個時候狙擊好似怨婦咁

新刺激方案 又傾唔掂數，聽晚仲繼吹升？

小心

乜五線譜執石真係咁差咩
日日都俾人追住黎屌
搞到我都唔敢同FD講我有睇五線譜

玩期權定咩股養唔養狗？

傻西五線石仲乜仲未比人送入青山

其實都要好睇用嘅人嘅手法嘅
每個人用嘅手法都唔同
唔駛咁介意

大户

M額石撚譜撚到執就執篤精 輸就輸粒春。

佩洛西最新聲明！未能與梅努欽達成新紓困案共識

大家點睇？

壞消息，升

貨已入

已滿倉

又話隱退
玩留

買咩？

QQQ同少量TQQQ

exit plan係點?

唔知，而家+23

盤後一開咁勁

已經+26

屌佢老母 臨收市急住平左張期指

嘩咁撚多洗唔洗頒番個最優秀M額獎比你買手套執石。

回緊啦

已經+40

係喎屌
成交量好細，沒事兒

以後都唔掂三賤啦

巴打養唔養寵物，識睇五線譜

尋晚訓前清左大半倉

盤後+47.26

石仔咁叻仔？

All in左

隻u 仲有個情況
可能平圴成交係幾百k
呢幾日fomo buy
之後會滅一次世

今次咁搏？
希望你成功

腿巴
隻PLTR股價好冇睇頭

QQQ驚咩

All in Qqq 都好呀

岩岩升冇耐又買貨逼害我哋

清倉

起身一望同臨訓前差唔多
再望真啲 坐左過山車原來

覺得過埋十月就會係一條好漢

我同你坐QQQ啦

係咪一齊坐先
陣間你又panic sell

係呀，QQQ怕咩坐

石巴終於出手all in

盤後+54.08

加油啦石巴

我覺得會上多轉12000

升咁多做淡一轉先

傻的嗎，今日高位，明日低位

石仔 睇升到幾多 ?

日線長倉RSI低過50就掃貨

年輕人有無反思點解唔全倉買拜登太陽能，走去買cathie wood

揸實就唔怕
我個倉都開始多返D納指股

成日話驚Corsair 成為第二隻雷蛇
望落又唔差喎

利申 雷蛇中過伏 超大陰影

Corsair美資，Razer中資點同

都係
同埋產品都多好多
起碼我自己都用緊佢啲ram同火牛
仲要十年保
之前跌到14果時都冇入

燈飾公司

真

咁佢個NLV有千幾萬港紙wor

呢個post真係見識到好多身家豐厚嘅人
炒港股嘅post係非常少見
表面睇落真係美股先有得發圍

我都一晚+54啦

ibhk唔係show HKD咩?
可以揀display currency?

就黎變返正數啦

有用緊佢隻mouse

留名納指跌，石巴盤前走人

base currency如果係set做USD就得

唔會跌

可以

50

咁你上次做乜話自己2070年95歲

2070咪會95歲

你點計㗎?

今年25嘛,50年後咪75囉

咁點解2070 =95歲?
2070咪50年後
今年2020年

U訓左先黎跌到85
又蝕左一個億

我數學差sor

石巴今日中秋有乜做

石巴終於諗通

有無人中秋係一支公㗎

無

大家都噤早

炒股成個75歲呀婆咁

尋晚tsla 幾硬淨，其他好多都低收

mrna生性啦好嘛，個ceo倒自己米

咪All in左囉你仲想點呀

納期棍升

我預知會棍升所以先All in

買左邊隻

今次又買咗咩 今晚盤前走唔走貨

今晚盤前入sqqq

唔走住

玩黎玩去都係呢7k
唔入下錢

跌少少你又咪panic sell

年尾目標11k

尋日跌 開市升
今日

升到咁 好驚高追然後

3個月
返工每月入1.4k
快過執銀仔

裂口高開之後回

蝕咗係咪你俾返錢石巴

mouse keyboard ram 火牛同風扇都係corsair
聖誕燈飾咁款

Corsair RAM係垃圾黎

早晨

me
睇美股算

TQQQ好肥呀

Tdoc 仲肥

石仔終於all in 今晚又滅世

轉左TQQQ 後而家日日賺

TQQQ發大財

點解 ram 好似冇咩特別

RAM要買G.Skill

中秋我注定一人

冇散紙畀佢

咁多位中秋節快樂
今日黎食野響我朵免費

叫lihkg會員名？

少少正股都坐唔定 仲玩TQQQ

想黎了

點解？買開最平嗰隻Kingston

可能佢今晚盤前滅世就走咗

因為態度問題

唔知喺邊

Kingston其實都可以既

邊有人買架

係威靈頓街

蝦我九龍人

不了車費都蝕埋

升硬架喎

你玩3X 隨時5%上落 你自己諗啦
反正都冇人叫到你

佢買法同我有啲似，我重倉tsm 再加動能型嘅tsm

Tsla

我

大家早晨
啱啱番到公司

要平買Crucial

以前冇淘寶account, 附近嘅電腦商場只有adata / kingston 可以揀

Amazon啦

portfolio 跑輸QQQ

Crucial 官網有得送澳門

正 !!

難喎。。得返一季要growth 4成

講緊2021 年年尾

又買咗乜

升升升

QQQ+ TQQQ

貼左倉。。QQQ + TQQQ

打黑龍

恰鳩大西fuck人

U 由102跌到89

應該好多人set 咗trailing sl

但個勢仲未平穩
我唔會好心急入貨住
等佢flattern 微微向上低成交先入貨

屯門牛去都好快

中秋節快樂

契媽拉到個倉跑輸晒

早晨
起身又數錢

條單春M額石思覺失調精神分裂咁款
七八月大龍市日日撚譜嗌人清倉未係時候
十月盤後賺左40美係到Gel TQQQ大龍市賺撚梗
睇譜忽上腦 on撚99短賓周

想問中秋係咪休市兩日？

追擊師

其實係黃金週長假期休市

買5號仔可以點豐厚

紅日都返工

嗰個巴打似係7、8月信咗清倉

叫雞啦茶巴！

次次見到就覺得石巴好慘

琴晚賺咁多 怕咩

同石仔對小西因愛成狠 無分別

紅日番工咁慘

幾時有美股區關係圖

你起一起石仔底 有時候我都覺得石仔係真痴線

唔怪得咁嬲

咁都輸錢牙石會唔會自殺

美國人係咪咁勤力
我訓教前同起身都見到Dr F

石仔8:00就話要訓 都係放了

除咗咁諗唔到點解憎恨成咁
睇石仔啲錯誤操作最多咪食花生

十年唔過一次海

石仔大部份操作明明都係撚自己 諗唔明有咩咁嬲

我呢1-2禮拜好小上黎相遇是緣份

多角關係

真
輸都係石巴自己$
嬲嚟做乜

巴菲特沒有恐慌地四處打聽消息，也沒有恐慌地拋售股票，面對大跌，面對自己的財富大幅縮水，面對他持有的重倉股大幅暴跌，他非常平靜。

唔怪得琴晚升咁多

癲佬特別多

計埋石仔 總共2個

同V仔叫小西比個期差唔多
石仔不如比個期嚟？

五線石呢啲M額禿頭狗一定要每一日都指住佢個啤酒肚嚟笑
唔係佢就一朝得志語無論次又出嚟害人

真。。大龍市清倉。。

十月驚奇先黎加倉

條單春石思覺失調精神分裂架。
一時話升突哂未係時候
盤前爆升可以話升入左貨
盤中跌果時同人講升完賣左
拎住份五線譜出嚟等位入貨扮睇長線
但實際操作次次以分鐘計短炒
樓下公園日日鳩叫屌西無豉油個阿叔都正常過佢

美股潮文

我之前都有睇5線譜
一開始覺得幾好用, 但觀察左一排
發現下下D龍頭股都係隊穿牆咁係條channel既最頂
所以就無再信了

反而個RSI 40 / 60 睇買入位 可以參考下既
不過個情況都係指示緊個市回調個時叫你買, buy in deep既原理

曼聯

zoom 15 號出q2 er, 大家點睇？
呢個星期個價係咁被壓低

熱火輸第一場啦

食屎啦奶共占

條死廢老幾時肯死
靠ad

服務業喺冇假期嘅

佢d球員幫左佢好多

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1302.03 , 10.56 , 0.82 %
連登支概指數 : 1112.41 , 15.50 , 1.41 %
連登光時指數 : 942.62 , 6.66 , 0.71 %
連登舊經濟指數 : 1076.63 , 10.36 , 0.97 %
連登奢侈品指數 : 1089.90 , -1.53 , -0.14 %
SPY : 334.89 , 2.52 , 0.76 %
QQQ : 277.84 , 1.89 , 0.68 %
VT : 80.64 , 0.38 , 0.47 %
BRK.B : 212.94 , 2.5 , 1.19 %
ARKK : 92 , -0.77 , -0.83 %

cathie wood在裸泳

習慣了

係公司x2

茶記爸
不過正確嚟說，我份工仲慘過做waiter

..屌，傻侵又買起觀眾
我登必勝

我都要返 仲要返夜

係喎今日update

呢幾日好忙少左追post
各位中秋節快樂呀

No !!

放假休息
今晚再戰
中秋節快樂

中秋快樂呀大家

咩料

同亞視扔壽包一樣

我已經連續一個月正數啦

中秋你注定一人

已經連續四星期正數啦(be precise)

石巴你得嘅
俾D耐性

就黎收復哂所有失地啦

半島月餅都幾好食

石巴搭程車都無左3日profit

(唔係半島酒店)

契媽拖累

係邊間酒店

洗唔洗4個人先打到?
無買psn

諗多左

唔好再人身攻擊啦ching
頭幾次當講笑
講得多就厭架啦

暗號係咩 完全冇講

嗯，聽人講完都要自己分析
連登鳩叫佔九十%

半島賓館?

係咪聽人9up 錯過左個升市 而家嬲豬

而家入都唔遲嘅
Move on 啦巴打

睇完原神game play 水平好高

技術水平仲高，會scan哂你所有storage

拎埋你TWITTER 權限 咁都玩真係笑話黎

Mobile 做唔到 ，電腦就

以gameplay 水平講呀

有種人錯過左就怨 叫佢而家入就無膽

大選黎緊，石仔仲全倉好快又panic sell架啦

今晚先試，我都係通常steam毒撚打

想入門睇哲學 有無書推介

果位巴好似四五月已經瘋狂狙擊石仔
到底有咩愛恨情仇

好撚嘢！壞消息已出，投資者已預視問題，不明朗因素影響消除！

升

諗起半島鐵盒

咁撚慘

岩既賺一蚊都係正數

唔講啦，好多日豬都仲J緊碧藍 / 明日方舟
俾人笑平和ボケ唔係無原因

唔識睇日文 可唔可以解釋下

gg 隻pltr...入左10.24@300

一訓醒唔撚係呀

wsb

是日精選

和平白痴
大概係咁嘅意思

今日氣氛唔錯

要小心

做乜今日咁多人講隻PLTR

可能因為P巴入左又sell左

哦
啱啱先見到原來新嘢嚟嘅

玩返綠帽達算啦

PLTR完全炒唔起wor

雞=服務性行業
服務性行業=慘過做雞

今日tesla爆上500改名tesla節

八月十五殺韃子 快樂

tsla好似穩定咗係425呢個位
預備爆上

契媽：其實我已經係浮台等緊你班傻散

開左十幾年都係私人公司，突然間話上市
做乜個個都咁有興趣

呢個價幾抵入 可惜倉已爆

個勢係好似....但咁易俾你估中就唔係食神啦

見返次300殺殺call

賺夠俾人賺吓

我覺得好爽，今朝低位掃左

三叔好似戰敗左

Tsla 準備溶

巴打玩開屎?

睇吓大劣人而家咩水平

條撚樣一日係到遺禍人間 我每日都指住佢個M字額嚟笑

乜料，我知佢係抄都了解吓佢抄到咩水平

好撚屎呀

中國個制度令到原神依類抄襲遊戲優勢極大
根本無得虧錢...

大家都係開放討論，佢嘅分析雖然唔一定啱，但又無逼你跟佢買....唔好下下都咁惡對人啦

本身中國制度都係Favor 自己人
不過睇吓可以去到咩level
Nio 抄 tsla 我覺得抄到2成
呢隻game 抄足10成，而且佢技術水平好高

日本民主由天賜
日本和平由前人屍體+美帝守護

做豬幸福過做人呀

笑下佢村長咪算lo 咁惡做乜

牛皮市玩option = 自己送塊面俾人打...

做雞你可以揀客，M到可以休息
做服務性行業=每日千人騎萬人壓

有咩好討論，吹奏佢抄到一樣？
繼續咁抄整死個market 大家以後準備玩屎

見到前人屍體守護就覺得好撚慘
前人種樹係為後人
香港嗰啲就係斬樹

咁都值得花時間去了解

遊戲開發上無製造工業門檻咁高
佢地大陸很多4-5年經驗的開發者工資先1萬多

要做寫輪眼真係唔難

無知識產權既後果
只不過佢地可以用舉國之力去做「抄」呢件事

平和ボケ = 當人係和平 ／ 安全既環境太耐，失去左危機感

昭和戰後既成功 -> 平成既失落三十年間
成個社會由昭和既中產主導變成平成既M型社會（有錢人同窮人好多，中產好少，而大部分人都係由中產跌落去窮人）
令到好多年青人靠老豆老母都可以生活，無左向社會上層發展既欲望
要做野打唔哂咁多一講點解會出現呢個現象要由昭和講起同好長篇

推薦睇幾本書
三浦展既下流社會
大前研一既低欲望社會（呢到好似有人反佢）

琴晚好似無乜太大變化咁

咁多位中秋節快樂，祝大家贏多啲賺多啲

今龍

大選未明朗，大家都按兵不動掛

大戶加哂倉今晚做上去

其實我都算進入左低欲望的生活模式上
唔打算拍拖結婚
打份垃圾牛工
平時飲食都係有咁平得咁平
唔係接觸左美股之後 本身連一點生活激情都無

本身個門檻就係創意
不過有咩user 就有咩 producer

睇黎要諗諗NTDOY ATVI EA 清倉

我都好低慾望 但係我覺得呢樣嘢係貧窮限制左我想像

都有可能，但我唔敢而家入
仲有半倉aapl, tsla

當見到P巴叫幾粒鐘雞的錢就多過你炒市打工的收入時…

我係接觸左末日call先叫有番d激情

低欲望的生活模式 好容易財務自由 過自己想過既生活

色情純粹暴力遊戲無得輸
TTWO 個倉永遠都要有小小

可唔可以繼續跌

我整係想每日可以做gym 可以睇書

當你click兩個制已經多過你做一日既時候....

有你咁講就安全了

我做緊個行業競爭本身好激烈
開始就追唔上了
過多10年都唔夠錢只可以BAD END...

我咁似我

所以我覺得係貧窮限制左我想像 只係我又唔會妒忌呢種生活

訓醒U 上返89

飛巴最後有無買?

所以想學下哲學
知識同埋肌肉先係永遠屬於自己

我想收租收息過日子 同條女兩個都唔洗番工咁湊大一個細路
其實人生放太多時間係番工到會錯過好多野

唔明有咩好了解
聽到支那驚就知衰
用錢不斷請哂最top嘅dev
再唔係就成間公司買 當走資
跟住就由內到外咁抄哂成間公司

Atvi ea 本身都冇乜創意
我諗而家最好嘅廠係cdkproject 同 paradox

set咗 83

賺夠上岸就走

賺夠咪去英國過埋下半世囉

我只想 身體健康

唔好講啦

拜登必勝，tesla同太陽能價投

我低慾望，所以無返工

做gym 少病痛，後生個同齡五至十年

宜家炒股開始越黎越順。

第時有錢買大屋。

要去追究邊個發明翻工

就黎返家鄉

到你有資產既時候你都會想人地翻工 人性黎

理想生活

我諗左一個問題好耐
人類未來喺宇宙，但因為大氣層令到宇宙開發非常高成本
幾時先做到喺宇宙開礦，喺宇宙造船廠整spaceship

其實係香港税制仆街

亦都令到香港多姿多彩。

所以除咗有錢人，或高薪打工仔會咁鐘意香港。

我發達 離岸資產， 我一定鐘香港

其實美股低稅好多，Day Trade者天堂黎

啱啱睇左條老高25號宇宙
擔心緊自己係咪已經果d無慾無求嘅痴線老鼠

好簡單 但好難做到 我物慾低 車錶酒 呢D我無咩慾望
係對食有D要求

曼城樓幫到你。

曼城樓係 2008 香港樓市

tsm fair price 59 都係炒家天堂

曼城樓不了
去猁都好過去曼

留喺香港比較難做到
教育同住屋開支佔左大部分

如果有做research 過幾年後，又會有人話點解唔買曼

係 過canada/australia會易D

好開心 每個年代都有機會

I have a position

因為人地税高，仲越高薪交比率就越高。

但香港人就會話人地税制養懶人

金城薑=Kompany?

之前google過加拿大capital gain tax 50%
想知實際係咪真係咁高
如果係d 人點投資?

未有研究過 答你唔到

我連對食都無咩要求

紫色係咩？想跟下

我9.87 貨

P兄請問你有無買到nio 好似到你目標價了

輪動圖 唔洗理 上船就得

我得QQQ同TQQQ

組團去食窮你

ccc原來琴日breakout左 不過變左針

無，20.5 先買呀

收到

講大話？大話精

其實班中國種做呢樣野做咗好多年
到今時今日先有一兩隻game見得下人
都算好撚失敗下
睇下人地波蘭佬間cd projekt
最開頭又無錢
入邊又無人識寫game
都死到隻witcher 1出嚟

佢高開低收跌番出黎 有點鬼鬼地

仲磨緊

次次都係咁，好消息出貨

咁易比你食窮咩

15.2入左corsair 19放晒 執左隻mouse錢

佢講果個實驗以前都有睇過
發現人同老鼠其實好似

捽之突破左成兩個月嘅橫行區
兼成交量突增

回錯post

你覺得佢有未來嗎

要搵到終身伴侶=有慾有求

性慾

納期熔緊

我仲立即睇一睇

nio幾好,TSLA 舊電都唔知搞幾耐
NIO 先係將來

睇堆書名好似對準備自殺的人講咁

btw 你張aapl put走左未

見到「解牛 」即刻心情差

笑到我

解熊ok?

解(放)牛

頑石 係咪有暗示？

P巴果然係妖股代言人

尊重石師兄

nio當日坐唔穩出出入入

得返0.1X ,沽都廢撚事

佢係爆升一兩日 然後一兩蚊磨一個月

我都係

p兄價投唔係為贏錢

SH RKT 又唔見WORK

信徒已收 理撚得你

呢隻真係唔撚掂 買左小小 斬曬

tesla無得比

P巴會唔會一上船即刻變紅

好明顯呢隻唔係good equity

拜登必勝

諗緊今日U 會唔會摸到83

Len 今晚仲唔爆?

有時一下大插，都咪話唔驚

"Mnuchin has offered $1.6 trillion in stimulus with offsets taking it lower," the reporter said.

Earlier, Mnuchin said the Trump administration would not accept Democrats' proposal for a $2.2-trillion coronavirus aid package, and indicated he wanted a deal closer to $1.5 trillion.

等睇傾唔掂最後千跌

實過到，美帝必定救市

市場已經消化左繼續龍市,千升有望

認真美服巴 巴絲們 中秋節快樂

今晚會點名

其實你試過一次就返唔到轉頭
就好似HI一次偉哥,下次就會想再HI

全香港最有錢嗰個都炒ZM，你話呢

西SIR PLTR 盤後個圖O唔OK?

我都想試,可惜無咁多錢

依度既連登仔，本細鐘意執石仔
本大就鐘意玩妖股

痴線，佢返到家鄉你應該SH

好9 sad

偉哥藥房買啦

點咩名琴晚掛住賭錢無追post

個FD 想28蚊走,我就睇好佢

放過佢啦巴打，難得佢頑石都點頭
日日屌佢都冇乜意思嘅

仲爭徒子咋
我要帶領晒你哋去真正嘅應佢地

小西代言人

簡直係我嘅寫照

雀絲係我老婆

NieR Replicant出年有remaster steam版玩

坐兩日，唔好溝貨

如果佢返到家鄉係破頂兼rising trend 你點會放呢啲股票

依家其實我都覺得係特價時段，但無錢買呀 仆乖好快上番102, 呢隻長揸無死

琴日計唔計一日

上黎鳩叫囉
我應該都無野做今晚同老婆on99 係屋企過

見佢咁插我唔敢揸過夜，蝕幾舊走左

有手足蝕得多過你

石仔又贏

又係你呀 陳生？

石仔又贏，小西又贏，全部贏

石仔都比小西教化咗

年年中秋都會有點名post嫁啦

揮定手先

TQQQ 真係冇得輸,今晚9成都係繼續龍哈哈喇

升番啦無事啦

我好簡單 順勢我就買 逆勢我就唔買

納指幻5 見

標準教科書式咁上wor

你本教科書同我地唔同

實戰無用

點名post冇一次缺席

你唔好咁撚仆街啦
石仔話曬都係呢個po既技術流大師兄

睇中咗隻太陽能股
拜登當選就重貨入手

佢唔識用

盤前開呢個位就100美

東證冧server

坐到星期五睇睇

日本IT 狗唔係好勁架咩

諗緊今日盤後入少少

未入U

個資訊科技大臣老屎忽黎

兩股TQQQ fatfat了

仲有一倉QQQ

79歲 痴撚線

U ，pltr 大船正式啟航

cls半日多成100美元?

11500 龍友準備

SMI 到左40再算

盤前不問價入TQQQ

已經有TQQQ

如果新一輪救濟傾唔掂會點

石巴今日應該係最多回應嘅一日
應該hyper 緊

金庸

Tsla爆上480得唔得

入唔入Tan好

11500啦

Make America Great Again

石仔真係好興奮密密覆post

Overall倉？

yes

聽聞有位巴打入長州食左半粒，扯到第二日搭船返出嚟都仲扯緊

有冇咁勁

個倉得120股tsla, 諗住坐到賺到1000萬為止

今朝買果陣112xx而家11500...

今晚300美都黎?

6點爆升前掃左TQQQ同QQQ

今晚7點就閘名 睇下邊個係係毒

今晚隻TQQQ應該升10%

睇嚟又要食棍...大家比d心理準備

有咩關係 中秋未陪過女 年年都同屋企食

大棍落比我入多d貨

中秋不嬲都要同屋企人食

多謝侵侵

aapl 公佈埋ip12 會唔會重上130

閘名好

fomo

我上星期唔係入AAPL係入TQQQ咪好囉

sell the fact 落返103

支港賭場停開，美服會唔會活躍咗

緊係勁，當年PFE因為呢隻藥，股價升咗十倍

算吧啦 你咪又係panic sell 有邊次唔係咁

你有咁本事捉到底咪比你賺